[世紀難題] 響喉撚係咩心態？

夜晚散下步
忽然嗚嗚聲
擰轉身一望
以為係林寶
原來響喉撚

喉撚喉撚
你諗乜撚
喉聲震天
但車就蟻躝咁慢
全城比你炒醒
雞犬不寧
完全唔型

百害而無一利
損人又不利己
響喉撚你究竟諗乜撚

響喉撚係咩心態?

試下search 「響喉」

半夜都俾佢地嘈醒

sorry lor好過你冇車

夠左26改響係有安全考慮
46改響都係擾民
改完多果幾匹又唔係跑得贏d本身響既超跑
留番d錢買多幾隻飛機杯屋企打飛機好過啦

響喉撚唔知自己柒先得意

樓主係唔係寫緊新詩

46就不知所謂
26就真係安全考慮

樓上就有個

窮L咪就係想你望佢囉

我副k20a八千轉NA緊係要響喉比你地聽下啦

BTW我建議你改標題做 唔係林寶既響喉撚係咩心態？

26 ok, 好多老人家撞聾又要彈出馬路
46 = 柒碌

跑唔郁嘅，同啲低B仔喺吉之島一路揸購物車一路扮bubu聲有咩分別啫

響單車後面裝個大喇叭果d on9先係真正既on9仔

想同響喉撚講聲
你知唔知你好撚柒
我一聽到條喉響
就反映出個司機個智商係低

我一聽到條喉響 第一時間係心諗
屌d on9仔又行出黎柒
一聽個聲就知時速好高
而有錢買真響喉跑車既有錢佬
渣車係慢過你阿媽
一黎驚死 二黎我慢慢比你睇仲型多兩錢

知唔知咩係型？擺架跑車係街
日日比人抄牌都仲係日日見到架車
果d就真係型到眼都突撚埋
型到我覺得條街應該係屬於你
D咖啡仔係黎搞事

連登仔：
電動車冇聲冇feel
響喉撚正仆街
26響喉為安全

依家多左細佬踩，頭先見到幾部，一部載緊女一部有尾翼

好文采

NSR 250樂富門啡鈴

依家D細路應該唔識但唔知點解仲會有人踩

自卑心作祟

超跑響喉冇問題

人哋放吓響屁咪由人哋。不過根據非正式統計，呢類人通常都會經歷嚴重交通意外

過到就拓海
過唔到就填海

屌響喉撚就等於冇車
Goodest logic

日經

佢自己炒就話啫，最慘累撚埋人哋
屌佢老母臭化閪，咁鍾意橫衝直撞嘅咪去玩碰碰車囉
幾廿蚊撞撚佢到骨散都ok

之前係外國坐fd部gt86（安靜慢慢行）
見到個綿羊仔係到響喉
同個fd追上去開窗笑9佢

班單車仔仲要深夜出動

呢個比喻又幾有趣

香港26改真係好有用。。。 攝車個陣靜過鬼就真係on9啦

巴閉囉，英雄主義，疊馬。

唔好低B仔啦，我嗰女成日都係咁
利申3歲

電動26無聲唔緊要，加個死人大喇叭安全性還好
響喉撚係唔撚知咩叫擾人清夢。

gt86都夠膽笑人

我以前幼稚園玩火車捐山窿都係咁

秒經

Jazz （肯定唔撚係rs)
痴紅章
響喉響到成條上水新運路拍拍聲鬼煞咁嘈
佢紅燈燈位急煞停左出 佢本身開左車窗
我起班馬線指住好大聲笑尻佢
Jazz仔學咩撚野人裝響喉 扮咩撚野type r
［最撚爽呢次］

你問XRX。

Ahhhh~~ 真係好撚好聽啊 屌你

師兄識野，著tec d聲真係好好j。

點解林寶 響喉就唔屌？

你86好撚快咩
人地落山隨時快過你

存在感
價值觀建立係外人眼光

膚淺也

童年成長無被人關注關懷過
長大尋求回頭一眸

有分別 我扮bubu車起碼唔會半夜嘈醒人

但有 d 車條喉聲係幾正，例如 Subaru Boxer 偈 + blowoff value 或者 26 嘅 CB400
有時覺得聽呢類車嘅喉聲係一種享受

（另外 26 嘅 NSR RGV 呢類二沖車喉聲加陣 2T 味真係正到暈 ）

又幾有道理

86都學人笑鳩人
收嗲學下點搵錢好過啦窮撚